有一說一，地獄脆辣雞腿飽真係好好食

忍唔住口

無人想知啊 p牌仔

辣到飲左十杯水

jaga

真辣麻
我以前用辣醬撈飯都頂唔住

太辣